[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (324)

Po霸on9

唔該晒豉油了

各位手足有錢派派我先

7中7入球

巴塞7.5b 有冇同露？

我巴半大未

Cls 主場狗勁到

整多條過關結束美好既星期六日

聖依天比狗屌 講完

又係你

我巴快入

費倫 熱刺 每隊俾多2CCCCC

派？

快啲8:1

想g

有冇人可以派我

熱刺d c 比國米超前

疤大波未

唔開po了

廢撚入未

5:0

派水

費撚入波未？

PMED

lm

夠喇，唔好再入喇

04刷c唔撚該

Lm

同呀記一樣

04 熱 比c 呀

針

貪多$200

想知

巴塞入波未

me

費倫快D刷兩角

支持

國米比多2cok？

熱 04 cccccc

國米12c
-1c

頂撚住呀米禾爾

7331 12-03-2017
22:29 角球大細 星期日 38 史浩克04 (主) 對 奧格斯堡 (客)
大 [8.5 個] @ 1.93 $250

$250.00

熱狗刷2c就放過你

04 10.5大 你就留TG
第9球中就派多個

阿特ng

Me

聖衣

04你走地入？

是米！比多1c我！

狗都唔屌

1. 足球過關 5x1
星期日 43
利物浦(主) 對 般尼(客)
主客和
主@1.16
星期日 44
里昂(主) 對 圖盧茲(客)
主客和
主@1.32
星期日 54
皇家馬德里(主) 對 貝迪斯(客)
主客和
主@1.06
星期日 55
巴勒莫(主) 對 羅馬(客)
主客和
客@1.29
星期日 56
羅連安特(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
主客和
客@1.24

注項總額 $ 10.00 水到了

利記 馬里迪莫

Me ok?

12點買咩好呢

川迪
馬里迪莫
利記
里昂
加柏

大佬又撚我

垃圾性衣

巴快贏3球

比c呀巴塞

有2場same

熱狗4c 拿玻里4c 快撚啲刷啦

$50

國米13c ok？
-1c

我

好 放過熱狗 國米到你入

我個5-0 呀

費撚nba

希望全中

中硬

積仔生生性性

亂買都中左5x1

係時候叫5串1了 捉曬你地老母返黎！

04-2c 國米要多goal

係勁

有冇人買左廢撚

係勁🌸

國米比多1c pls

想派

熱狗2c 拿玻里3c 快刷

派我

國米如果肯試下8-1 就FATFAT啦

G持

Lyon諗緊
加柏不了

熱狗2c 拿玻里2c 快撚啲刷 想派比波po 手足

13c 今晚國米好正氣

大頭即場推介：奥格斯堡ng

快刷

巴塞

差d第9球

正式宣佈聖伊天係雞係公廁

支持巴打

拿波里半2全12

咪呀

Gogogo

熱狗2c 拿玻里1c 快撚啲刷 我要派比波po手足

ok

刷佢老母！

等緊高水3.5大

你呢排好似燈緊？？

巴

０４比多３Ｃ唔撚該

04比多c

熱狗2c 拿玻里1c 快撚啲刷 我要派比波po手足
刷佢老母

刷阿

快d 8比1 啦屌

聖E天 1-3

屌 無補時

上

費撚2:0有冇奇蹟

熱狗比c呀
我要人派我呀！

無理隊垃圾了 買好少

衰貪心

不要放棄！

2017仲聖衣咩

幫你狙擊佢

巴塞果場係咪訓撚左？

熱狗2c

加埋35射 0:0

一係就刷到買唔到一係就一買即停

04 比c 屌你

巴塞學湘北呀？打完山王重工後面gg

04 -2c

利記 今晚出ORIGI 角大有希望

Lyon點買好

04角呢

話唔定nba呢

2:2

6-0....

6:0

癲

今日同尋日連輸RB同辛尼特
要避避

巴菜係唔係未開波

垃圾性衣咁都俾佢和到

屌你老母我個11倍呀

垃圾龍我屌你老母

巴塞要針了

04 10c -1

04-2c

補時都入波，dump 撚哂春真係

熱刺入多粒做咩

癲狗

費撚1-0比多粒

辛尼特清袋揮手

38'了

12點後我覺得又會風雲變色，尋日d波都係12點前好撚難買，之後就開始易中

9.5b goal

熱刺13.5s cash

廢撚goal

快

同路齊屌角

疤6.5入唔入得過

積仔 入未

nba佢！

hi

係咪得我咁on9買左疤3.5大波

疤入波啦屌你 大波呀

比多粒啦你老母

我個20倍5:0啊熱狗

你入乜撚

臭格追和送$150比一位

唔好話我啦

孫興民

呢個難

我疤上盤架

快奇蹟

費撚全隊食屎 垃圾

1:0 疤

巴 -1.5/-2 讓球都要GG

巴 1:0輸埋

拉科入先

巴上盤仆得街

大波 快 巴塞比人04啦

屌你 巴塞比人入埋

巴賽

比多粒

我屌, 補時先入波, 仆街

積仔入啦

屌4.7 諗住禁 跌左4.55冇禁到

疤

原來拿波里最尾果角開唔到

屌 垃圾疤

屌 輸左200 落第9球國米

又要jump

竟然仲有人買疤菜

唔好撚完場

疤果種廢

唔理邊隊入 入多3球啦屌

拉科頂住

買半大咋 點知佢一粒都冇

贏2000幾第八球唔緊要啦

好想死

今日算了 訓先
祝各位手足然錢

肥鳩派我

幾多倍

廢撚求你絕殺

巴塞落後刷c

費撚以後ban 斷鳩我半大仲要得一粒

巴塞做咩撚野

-1c !

又開讓和 你老母

邊個要左疤

好彩無買巴塞 真係屌鳩你

巴塞真係好廢 以為反CUP完會勁返D 點知都係咁廢

04入多球得唔得

讓球獎門人 屌你老母

今日大家賺到笑啦

０４ —２Ｃ呀屌你支角旗

咪係，死韓狗入多粒做乜撚呀屌佢老母！
頭先都入咗啦

利子重心呢😒😒

里昂唔出拿卡錫

歐聯出哂奶力啦，睇埋個陣，仲要讓深盤都仲有人買

疤好在無買你盤

利物浦[-1.5/-2]
100%

大波未呀疤

我做乜撚野

1. 足球過關 5x1
星期日 43
利物浦(主) 對 般尼(客)
主客和
主@1.16
星期日 44
里昂(主) 對 圖盧茲(客)
主客和
主@1.32
星期日 54
皇家馬德里(主) 對 貝迪斯(客)
主客和
主@1.06
星期日 55
巴勒莫(主) 對 羅馬(客)
主客和
客@1.29
星期日 56
羅連安特(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
主客和
客@1.24

45000

夠鐘ALL IN 疤反勝

做乜撚野呀你

濕鳩巴

04 差一隻角呀

9buy

積仔按屌

費倫10.5b 狗會唔派彩

訓 88

錢多到

MSN少左個都敢買

屌哂４支角旗

再輸我戒賭 屌你老母

積仔繼續按屌

04 -2c 快啦

仲有廿分鐘啊

04 入多兩球呀 屌你

支持
一定要中

摩里倫斯[+1] 我會等到2點先買 因為無盤

訓醒

2邊叫c 利+04

利刷角未

04刷c呀屌你！

有機會既，疤發起癲上黎

-11c

踢下踢下得返１５分鐘了
快啲比角啦仆街

求派

仆街04！

04 利 刷角啦喂

利幫幫手半場10c

巴要針了 all in ed

快啲刷c呀！我仲-3c呀dllm

04 臭格比隻角黎

下

歐聯發完癲
而家發乜野

快狗啲是狗但比3個角黎啦屌下你04！

羅馬伏過2獲

我都係

狀況 注項已被接納
編號

投注類別 混合過關 3x1
細節
入球大細 星期日 43 利物浦(主) 對 般尼(客)
細 [3.5 球] @ 1.41
入球大細 星期日 44 里昂(主) 對 圖盧茲(客)
細 [2.5/3 球] @ 1.97
角球大細 星期日 47 漢堡(主) 對 慕遜加柏(客)
大 [9.5 個] @ 2.29 $100
金額 $100.00
三場中晒全格，送$100比一位

04刷多兩隻

有迪比carry

我屌撚你地班仆街

Ok

利

屌你老母 04刷角啦

垃圾利

利 屌你老母

咁快輸

痢 疤

屌你老母利

都講左羅賓漢派錢

屌你老母利記

打弱者剛弱 屌

利迷子

我利

0-3c呀

利要積極刷角啦

食屎啦利

利做得好

真係全對

04 比多3c我好不好？

還我血汗錢

真係劫富濟貧

今晚全部深盤仆街 哈哈

刷角呀撚屌

好

-2

跳得樓 我利

般忍學下阿馬卡一球到尾

無時間啦，出絕招啦！

04比多2c

０４捨得比Ｃ未

正正 利記重要讓2球 3球在手希望無死

停左15 分鐘c

停夠c未呀04

唔通低水半主都炒

04 11c goalllll

11c 04

連c啦04

-2c，

連c雅！

冇買般尼

我—１Ｃ
一齊加油

英超羅賓漢，好波

04入多球

利同巴做乜鳩

1c唔夠
2c

唔是我

想俾人派下 輸到要jump

2c呀

送分童子好波
比人入多粒唔差在

爆左....

開客主主客囉想

我要多c 利要11c

利子我永遠支持你

04-1c

04
刷c

+1

04比多個啦

史浩克04比夠13角我

咪燈

０４ １Ｃ ＰＬＳ

搞掂

,....

04 1C

呢隊利都開讓兩球，派錢

強烈支持刷到13角

利刷唔刷架

刷角呀04

TG

5-1完場

星期日 31 熱刺 (主) 對 米禾爾 (客)
大 [12.5 個] @ 2.65

竟然開到

tg: a928024334
thx

仆街唔係界外球呀 c呀

無時間喇，比多2c我啦

手足收到我email?

般尼ng

圖露G NG中撚硬啦，深盤開對家入先

-1呀

屌你老母快撚d刷角

屌牙 支持下手足都話我燈...

叫你咪姐

利不要停c

求你比多2c我得唔得呀

刷角呀

刷c啦 垃圾利

04連角支持區

🍔

-1c

無哂$ 聽日去M記拎水飲先

唉 04 -1

食二手包

扭扭扭扭乜撚野呀比角啦

-1

—１Ｃ

04 -1c

落底刷角呀仆街

唔好唔補時 屌你老母 補4分鐘 連角

相信04 一定有多c

俾多一球40完

我要2個

巴塞反cup1:3

1:1 疤

巴塞反cup 有冇人要派？我派先
巴塞反cup 3粒 派2個100
黑單優先

個個都屌04比多c
做個好心比多幾c啦

德假

巴係咪弱撚智 波又唔入 角又唔刷

-1c呀 04

5分鐘啦屌我要多一球啊

正仆街 又唔半大

1:1

正 再多一百

收到呀，但今日無經馬會

聽日翻工唔洗OT既話聽日入~

刷角未

04 2連角ok？

利記笑死人咩

０４比Ｃ未呀

巴 你差5球

最尾冇開？

屌你老母食角

Ok
U n black 單

ＯＫ

屌你 刷角係咪咁撚難呀

仆街德假真係無補時

屌

死仆街 開埋都唔撚比

12角唔比開

咁又冇咗30。。。

屌你 聽朝去ifc

04 幾多c？

巴加油呀

11

好撚嬲 咁樣食左

11呀 屌

會唔會真係開到客其他嫁 唔好比假希望我

輸撚死了

屌你老母次次買親就停

04 11.5S真係頂到爆心臟 唔敢出聲

唔好咁痴線啦

On9屌你老母 賭撚啊 仆街 補都唔補

德甲德乙呢啲垃圾波，真係
唔撚補時，唔撚刷角

行緊去ifc，撘車錢都無晒

ＡＬＬＩＮ咗０４角 要針了

買10蚊支持你

利記大有冇人想試？

里昂做緊咩

LM

疤大波 利刷角

利3連c

ho ball

巴打我撐u
平常心啦

屌 輸撚到得返個位數

全部人都有綠字 得我無

求派 被聖E天利逼害

利再刷多d

無信加柏唔知做乜鳩
3箭頭全部rest晒

派派派

-200 又-200

巴菜刷角啊

平常心

無出最強射手

比人禁住

贏既都輸撚返哂

same

睇黎我要出手啦

係

有無人派200黎買盤

巴塞刷下角啦屌

利記俾D力
買左你對家100蚊
13.5倍

食角

里昂班L樣

入波未呀疤

6粒飯復出

積仔

多謝
辛尼特
皇so
無撚左5000

派

薯條啦 邊有人會食剩包

小朋友

利記

百屌利狗

慕遜加柏好似留力

利狗波都射唔到

利快d半場10c

快撚啲輸多球

絕地翻身

奥希金斯goal

疤唔入就拉科入啦

+1 200 > 2K > 100

岩啦 落底 1212 刷c

你贏又唔派

垃圾巴

買唔切利11.5b

Hamburger

等半場先買啦咁

平均5 min 1c 太慢啦

派100俾我就夠

巴打一齊加油 比國米迫害 岩岩入500再黎過

巴打幾多角入好

500>3k>9.9

爭3蚊先夠10蚊

大波呀疤 快撚d啦

中左我抽一個派一舊

Sorry Sir !

岩先你all in大波睇樓都要派

新手心水
Week1: 20中15
Week2: 12中7
皇家馬德里 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
列斯聯 主勝
巴塞隆那 上盤
尼科西亞 3x4
漢諾威 上盤
RB萊比錫 上盤
辛尼特 上盤
奥希金斯 上盤
漢堡 上盤

拉科入 ok?

利快撚d落底啦

垃圾級攻力好難買佢平半
雖然客擺明放水

救我

今場就唔識入波

漢堡

而家得7.4

手足最近好旺 買邊注較好

輸晒

岩啦屌

里昂班L樣唔識入波

我下盤

似和
不過搏主

屌你老母臭閪 唔識入波 on9

半場最少同我刷夠10c

邊撚到旺

漢堡上次8:0 唔好買佢啦

g持

未買

高sir where are u now

對熱狗都買下盤...

我大注追數 好撚亢奮

馬里迪莫

博維斯塔

唔通利記2.5大波都要豬？

見到咁多傷兵唔開胃

其實呢到咁多人 實有人對左
點解我地唔自己對賭 橫點你地都係買一二百

利加速刷c 咪撚小兒麻痺

11.5 ?

一定開到

好撚多c

般尼頂住/入多粒

和波一人一半ok?

脷除咗識刷c仲識乜？

輸波

利撚半大ok?

呢度大蛇起碼4，5位數

利記又黎做羅賓漢

般尼直屌客勝勇士在此

冇買刷100個都冇用

岩岩04 -1c

我買6位

利記同阿妓一樣 垃撚圾

1分都唔補食屎狗

疤入啦

入波啦疤 快撚d

送分童子

加油

角大黨會戰勝歸來

垃圾利真係笑死人

利角大係咪gel得

咁想利輸，肯定係曼狗

好想再入角 但去到16.5

明明均速刷c半6 應該全12 仆街食補時

8c啦

有d sad頭先無買11.5b高水

里昂糕

笑啦

請不要

角大黨員可否支持下垃圾疤比多4c我？

10000c 不是夢

里昂1：0

同路

會cup的 不過輸盤

買左疤客其他個為 祝你一定贏

下場

疤隊垃圾想點？唔係好撚勁咩？

利除左刷角仲識D咩

巴要比多5角

想問有人派我未 代開咁多次

希望可以輸多球

輸波囉

16.5b入唔入得過

國米同熱狗都入咁撚多球
利同巴係咪痴撚左線

代收

垃圾痢 3x1 5x1 全斷一關

疤狗個六號 次撚次麵唔落底又唔係好波

巴快入啦屌你

和左會繼續c

岩呀 1212

呢度有無同路買疤反杯

睇錯 梳

g持！我覺得會有
久攻不入

般ng

拉科

唉，痢啲角上到16.5又買唔落
疤又唔識刷

好快有12碼

唔係主場都有咩😭😭

15.5入

疤大波未呀屌你

正

拉科入波啦

利真係

轉手玩漢堡角大！

利想點，一個威脅攻勢都冇

里昂快手入多粒

利迷子出來回應下

無補時嫁wo

巴塞想停c停幾耐

垃圾

9c叻仔

里昂入多粒先打醬油

買左利下盤個班可以安心等收錢啦

屌 諗住15.5入

到底疤做緊乜撚 入波未

原來我眼殘

隔左成十分鐘再返來 波數都無變過

不過半10c要係基本

疤狗

老母利 正臭西 去英丙啦

若要生活好

買緊就兩連使唔使咁

拉科 2-1

大叫 叫糊

點解我又中左巴塞伏

咁試下刷角

嘩 好彩無買疤 廢到

大波波

拉科叻仔呀 入多粒

次次屌完佢唔入波對家就入 抵撚死

中左疤伏

巴 你屌女屌到腳軟呀

全巴 大船奶撚哂野

唔刷角,抵輸

不過疤成隊deadline fighters
信唔信2:3 ft

疤想點啊

信

疤唔係好撚勁架咩

利 絕殺半大

利goal

利1-1

利1:1

唔好

巴 刷角啦屌

睇中買唔到就3連

利刷埋角先啦

ME

支持利拎3分

開13.5 就正

一齊屌角

加油呀 你地邊撚個入都唔緊要 我要大波

積仔🤦🏽‍♂️

開多d

屌垃圾脷

大果啲唔post出黎姐
場場幾千又話你知咩

巴7c

半場開14.5

利贏都得，不過1球好啦

巴8c

垃圾疤係要落後先刷角

刷啦刷啦
買唔到就刷

般尼 贏利記啦

8先真 7.5b goal

星期日 43
利物浦(主) 對 般尼(客)
角球大細
大[15.5]@2.35

half-in 左

我唔信利會咁快罷休

垃圾巴知衰啦咩 斷我條過關

巴 連角啦屌

8.5s要爆了

巴刷多2c

巴9.5b船已上

利下半場刷8c 記得

12點前後既波反差

4c 個時買左13.5s
想針

14.5 唔買？

利4:1 好嗎

係咪假波？

追唔追好

積仔射整都唔入

睇返岩岩熱狗咁刷 我就想入大

全開對家的感覺

無買啊
平時唔過2倍都唔會入
如果唔係補飛都有機會要蝕
貪心

ajax 真係狗都唔屌

巴塞當佢巴黎咁cup啦

大反而回

同頭先差好撚遠
兩隊波食左屎咁

巴係要輸波先肯射

巴-2c

開始擔心今晚既皇馬同巴黎

拉科勁過PSG

我朗會入10球！

利15.5回到2.5

想買廢事搭沉船

冇左球王尼馬係差小小

拉科win 差唔多gel得

-1c 咪同我完場-1c呀屌你

皇馬大炒啦
贏完就升返上第1

買左巴10c個位手足

已經9c了

我覺得一定有10c 非gel

狀況 注項已被接納
編號
0444
投注類別 波膽
細節
星期日 41 拉科魯尼亞(主) 對 巴塞隆拿(客)
3:1 @ 8.25
2:2 @ 3.05 $10
金額 $20.00

刀仔

刷c 入多粒呀仆街

跟 巴打好撚旺

不了 不用太快

巴唔輸唔刷角

今場又唔打返343 打返433做咩7

Ok 完場先gel

垃圾app買左10次都買唔到！

我一買波膽就仆街

屌你漢堡廢到

慕狗好波！

刷角入波啦是但一隊

屌你漢堡

希望利反勝，
輸緊一粒既時候買咗有2倍

西甲有補時既

個龍係度睇波石化左 痴線

艾達

疤比多1角

巴d撚樣會唔會又補時追和

巴塞拉科是撚旦搵隊入球啦

刷角入多粒啦拉科

巴塞補時反cup

疤可能想加時反cup

漢堡半主

黑單 同路

刷角刷角 入波入波

漢堡唔撚係又輸呀？
唔想中兩次伏呀屌

聖E天 巴8.5s 利 漢堡
要jump了

輸盤，訓得

無啦

巴塞係唔係要買哨

刷角入波啦撚屌

拉科 2:1 巴塞
巴塞 6:1 PSG

拉科 ?:? PSG

估中派100

補和

3:1

8:0

得返4蚊

復出未

巴10c

屌你老母唔刷唔入波

好波

入多球

2:4

12:0

買左疤輸頂埋佢

入多粒啦是但一隊

分明offside都唔吹

入多球漢堡包！！

維拉利爾有無同路

大波

絕對支持巴塞12碼追和

拉科gel得

屌你巴塞

巴狗

巴入1 拉科入2 咁巴入psg 6 =拉科入psg12 已中 thx

堅尼米拿

Fake??

美c射球靚既 好嗎

Offside黎 佢唔吹我以為過骨

fake goal

巴10c了

alpha ching

入多粒啦求你

比多隻角

拉科 1more plz

屌你開心左一秒

3分鐘 夠唔夠時間反cup唔 巴狗

差小小對家入

巴塞定利記 仆街d

恭喜黨員，我買唔到。個app太垃圾！

沖涼先

請你一定要幫我叫到利16c

入多粒呀

發夢就夠

一樣

想sleep

11C

11c

一唔搭即開出

巴11c 送既

12C

12了

Cnba

里昂

要入波呀 刷完唔入有撚用

12c

角大黨 啪啪啪

垃圾疤咁都輸得

又唔見你連入2粒

正氣到 德假d角食屎啦

10.5 封盤前幾倍

漢堡 炸左...

2:2打和囉

點解，我用app買唔到！

Android App真係refresh得好慢

有得用都盡量用pc買

Gel

巴入唔撚到要刷c

Ajax 點呀 快啦

美斯真係老啦 個球唔痴腳既

ft 2:1 12c

無買

3:1冇機嗎

利記追唔追大角？

真係好垃圾，買左成10次都係不接納

事實證明上次贏psg 係psg__ 人地巴塞先唔買哨

返番去利度先

疤同阿妓無分別

原來利開左波

-8c

輸波

Lyon 2:0

巴打,幾多角入好

刷角呀利

垃圾巴 屌你老母

巴塞唔買哨 何來黑 係psg垃圾

漢堡半主聽日去捐血

利1:1 想贏就刷c

想等下13.5高水先入利角大

拉科條廢西 搞到開唔到3.5大

利3:1完啦

推曬落去

輸埋今個月唔玩

刷角未呀 快手啦

跟左50 14.5b

一定贏

買咗漢堡9.5b

又offside

漢堡又炸

利要單邊15c

利狗唔好停C啦屌

利 快撚d刷角

終於有

漢堡係咁ＦＡＫＥ完又入做乜柒

真係入了

利3-1 plx

真1:1？

般尼幫幫手比2隻

好野！！黎多粒

刷角啦屌你

利 無角 要跳了

球證都笑佐笑
再判炸糊驚行唔到出球場

我漢比多粒

mo 9 頂住呀！

利物浦呢家野 睇好佢就輸
唔睇好佢就贏
長買就輸到破產
唔買都係間中輸一兩場

屌 仲未有角 點撚樣呀

利 積 各入兩粒

13.5 都就2倍
想死

差利啊 3串1

半主仲有得叫下

我漢

垃圾利今次有冇得反cup入兩粒？？

漢堡包做得好

馬里

有時會奇跡連c

落底刷角啦屌

買多場
希望訓醒收錢順利上10k
哥連泰斯平手

LM我

利啊

無c，1k玩完

利 積

Leon3:0

冇c 輸撚閪

里昂正氣

刷角啦利

差利啊 屌

利狗刷角啦仆街

漢堡半主派100 第一個lm

利入兩粒啦

Diu 假希望都無

屌你老母垃圾利 唔刷角等輸啦

pl

Skip cdrom 我係第一

利記 利入兩粒

星期日 43
利物浦(主) 對 般尼(客)
角球大細
大[13.5]@2.17

U cdrom too 我先第一

般尼入粒就先動有c

又停角

15.5 14.5 13.5 請你開曬俾我

刷角啦垃圾

Nba啦 垃圾利

連c發動

勁

屌你老母 食撚屎啦

你用bot 所以唔計

巴角唔派既

屌下先 利快d落底 1212 小兒麻痺發作呀？

痢

漢堡入好冇？

利 快d刷角啦屌

我要角呀屌你

刷角啦仆街

就快瞓著

Aj ng

幫我叫到16c啦

9c

9c -7c

終於有c

不了 害隊入is ok

10c -6c

16c一世猁迷

死利狗有c未啊

連c呀

999999999

你睇 屌下就連c

再刷啦 唔好停

買左巴對家300$ @13.5

漢堡個龍救左最少兩次單刀

今日買左v20 好撚正

比多6角佢

終於起到機